[Viutv停播戰毒?]上司實習生 2.22起 星期一至五晚21:30

【新劇《上司實習生》2月22日 晚9:30 ViuTV首播!】
ViuTV已經準備好用新劇祝你升職加薪，萬事如意！🥰
初入職實習生被上司炒?唯有展開復仇之戰！
而方法就係力爭上游，升職快過佢，做返你上司個上司，
然後先慢慢同佢玩，諗起都爽呀！
《#上司實習生》2月22日 晚 同你一齊Happy Work from home!

估唔到有生之年可以見到一套劇腰斬
輪流轉幾多重轉

節目表仲係話播戰毒 即係點

我仲以為要捱足30集 點知咁快收皮

去fuckbook度比個like支持下啦

捱足30集既話 ViuTv應該一舖清袋

另類關公災難

擺明計錯數啦
諗住新年流流冇人睇電視
求其播劇算數
又醒唔起而家啲人去唔到拜年一定屈喺屋企睇電視

CCTVB以前都腰斬過
不過係因為當時黎計收視真係太差

遲到好過無到啦....起碼Viutv 都算係聽民意

先唔講呢套係狗戲之前無意中睇左一集
屌你我以為自己睇緊cctvb 質素差到 啲槍戰笑死人 垃圾劇早應該腰斬

新年少人返工未update姐

我反而有興趣睇喎
睇下點樣將25集cut剩5集

我是谷XX……

啱想開po就見到從b開咗！！！
辛苦哂大家日日洗版

可能改垃圾時間播呢

見到佢寫住22號9半播新劇 我都要望真啲先敢信

咁從b睇唔睇

本身麻麻韓劇
但為左慶祝停播戰毒決定支持下呢套

我一定睇 不過未必每日都live到
如果爆po 老母b要幫我開po

好
之前啲韓劇po都唔見你

+1 平時見韓劇都會skip
如果今次真係轉播呢套
應該都會睇下當支持viutv嘅決定

我通常最快9半先睇到電視

其實認真睇 都幾好睇
唔再係以前喊苦喊忽嘅劇情

點解呀 有啲韓劇都好睇
劇情都幾峰迴路轉 某啲劇情幾有意思

真
如實陳述有一集係神作
講點樣放低自己死咗嘅仔
睇到濕咗

對眼

從b工作辛苦啦

嗰套如實陳述
我之後專登追返 劇情好緊湊 好睇

如果嗰日我冇咗影 大概係嗰日仲未收工

呢套正喎 好撚好笑

唔講 廢事劇透

拐帶兒童嗰集我睇到喊
一個冇咗個仔嘅媽媽點樣放低呢件事 個過程真係好神

可能咁岩10集完一個故仔

LM
Gchi Viutv停播戰毒

其實我唔抗拒韓劇㗎
只係覺得通常佢播嘅都係啲舊嘢
想睇嘅可以自己上網睇返唔使等佢播

成日OT好辛苦
攬攬從b

嗰集我阿媽特別同我講佢要合埋眼睇 我就知發生咩事

我都唔會睇 繼續31台

支持廣東話

人工包埋

伯母都係感性之人

根據viutv啲習慣
通常cut就直接cut唔會畀面你

夠唔夠比OT先

如實陳述麻麻地喎
我反而鍾意檢法男女

嗰集真係好正
我淨係鐘意嗰集
成套嚟講鐘意監獄醫生 鐘意佢夠focus
冇愛情線

上兩個禮拜都諗住轉31台睇下
但最後都係攞咗啲時間嚟做自己嘢

之前直接一句話播放完畢就next播下一套
佢依家播多5集已經畀足晒面啦

如實陳述係幾緊湊
但唔可以太認真睇
因為都幾 主角無敵同幸運(有啲理所當然)

冇得咁計嘅

日常8點半好多囡囡

31台930係好好睇 唔係ViuTV自家劇既我都唔會轉台
仲未計我本身反韓國野

真
最後睇撚到o嘴

輪流轉其實幾好睇
但唔啱餸飯一齊睇

戰毒 RAP

其實唔係輪流轉差 只係大地恩情勁

外購同自制
情況唔同喎
呢個應該係同大台改還珠3時段
同埋一生為奴先改後停播比

仲有爆足一周

又好似係
sor

河水彎又彎
冷然說憂患

覺唔覺葉振棠版好聽D

關正傑版本好聽啲
要聽葉振棠仲有好多好歌好聽嘅

關正傑d大俠歌岩feel d
葉振棠唱出情懷

呢兩套又太遠
近啲咪就係張紀中西遊記 邊播邊cut

嗰套有咩

關正傑唱嗰陣啲編曲係好氣勢磅礡㗎喎

好似cut咗幾集

當年一生為奴比高登笑到仆街
收工仲要提醒自己一生為奴

本身66
TVB 50改45

淨係記得黃耀明首主題曲幾好聽

之前睇暖男爸爸
完咗到如實陳述
我睇預告好似唔錯
所以繼續追
係我近年第一套追嘅韓劇
都幾好睇
再到太平紋身店
完咗我滿心期待係韓劇
睇吓好唔好睇
點撚知係狗毒
連睇第一集開頭嘅衝動都冇
佢播返好睇嘅韓劇我先會追返

我都係 屌 最撚憎狗匪片

就係太氣勢磅礡

冇睇大地恩情
但係個feel應該係史詩劇呀嘛
咁氣勢磅礡啲咪啱feel啲囉

唔知今日套牙豬媽好唔好睇

睇預告好似 ok

還我小新呀 屌你老母Diutv

下 又停咗？

戰毒轉咗去星期六日晚播 每次播3集

我屌佢老母閪咩

屌 七大罪冇撚埋

究竟Diutv知唔知咩嘢叫做停播

仆街又停播D動漫

還我小新同七大罪！！！！

已經cut淨週末2套 依家cut走埋

準備

熱烈慶祝

呢套有冇bl成分？

開波

冇人？

Don't FF too much

支持下先

來吧

睇緊食戟先

番嚟啦

同上司相愛相殺

hku啲大仙？

睇下先

好野，有韓劇睇

關愛座

檢法男女超好睇

死廢老

咁撚似我老母嘅

沒有戰毒的第一天

尋晚冇瞓

成班風向撚

揀錯人嚟恰

套嘢應該幾過癮

後生仔好嘢

幾好睇喎好似

廢老

一定會喺公司撞返個後生仔

配音好正 一嚟就關愛坐獵人

貧血又關廢青事
正一廢老

個頭開得靚

好似幾好睇

啲 oppa 都靚

老屎忽集合

啱 爽到 啲配音有加成

朴海鎮

因為韓國都實際有依d事

Lm等睇貧血後生大戰廢老

有仔就會有陣仔

XP

監獄醫生

仲用緊零二年版本

agger

老野講update

原來係煙腸

煙腸仔

mt？

oppa 都係芝士腸

屌 support 2句就等於冧人

番嚟啦 講到邊

老屎忽，幾好笑

cls
老閪都唔講真話啦

開頭開得好正

風向撚？

呢隻老屎忽無得頂

講咩

地鐵個到

我諗我已經辭左職

廢老就係咁，無理據就叫人走

哇痴線 典型邀功廢老

原來係做杯麵公司
啱啱仲係度諗咩計劃書有分杯裝同袋裝

殺咗人之後先講對唔住？

仆街廢老 咪撚做啦

我會打完佢先辭職

講關愛座，老屎忽個啲

劇情是咪冇影響

我以前番intern好爽架喎

冇乜。因為係一開始嚟，純粹描寫下個上司性格有幾閪

係咪真露？

韓國入到一間大公司好難
所以唔會辭職

btw好想知之後點解逆轉

屌 講起煙腸就把鬼火

韓國定日本工作文化閪啲

國民燒酒但聽日講好撚難飲

我為你好先叫你做

咪一鳩樣

呢套本身係個劇本得獎先拍，質素應該唔會差。

肥仔咁熟口面

有咩故事
以前番intern瘋狂被餵食+教我做野+成皮幾人工

死廢老。。。。公器私用

真係難比 兩個都勁階級觀念

真露諗起 IU BB

依家日本有冇好啲
之前成班日本人過勞死

應該日本呀， 成日做到人自殺喎

呢套睇評價好似幾好

both shit 韓國會拳打腳踢

因為係教嘢所以周圍走，一日走三個地方，荃灣去黃埔再去馬鞍山人工又低，有時中間個gap大都要你番公司執下啲衫整下環保紙 我屌

you are my celebrity

咁撚閪

睇落唔錯

咁都講得出？？？

地獄朝鮮個朵並非浪得虛名。

做咩唔食埋先

呢啲嘢由煙腸嚟做

對條廢老嚟講
煙腸=condom

推個煙腸去死

入左德魯納酒店

哇屌

嘩屌

以為佢搞錯咗

屌 係喎

救人一命

我飲過，真係好難飲

多得佢冇食埋個杯麵

咁後日講會唔會好飲啲

啲人話似消毒酒精 你好似講過

有朋友話原味難飲有其他味幾好飲

頂 打錯字

閪

南韓自殺率全球第2
日本自殺率亞洲第2

仆街廢老

廢老幾時做狗？

憎廢老憎到唔想睇依套

放心，好快折墮

請勿可憐老屎忽，因為佢哋係抵死的

聽講同飲酒精無分別

同事

niko巴睇過？

自殺同過勞死唔同喎

飲過菠蘿味，好難飲

好似話提子味似qoo

離婚率呢兩個國家好似都偏高

最唔鐘意食湯飯

小弟來了
未太習慣呢個時段開電視睇

有睇簡介

too weak

好耐無見過呢罐野

教育程度越高既國家離婚率越高

好多人過勞到頂唔順又唔敢quit壓力爆煲自殺

Report比邊個？

最後都死咗

原味勁難飲 水果味好飲
但韓國人剩係飲原味

西到

我明但唔同 唔係個個因為過勞自殺㗎嘛 好多原因可以導致自殺嘅

condom咗

依套係咪講復仇㗎？唔係睇復仇真係唔想睇落去

屌 套野睇到好撚嬲

+1

屌你老母

班死廢老

可唔可以快啲上下把位逆轉 睇到好灰

好似係講男主努力上位

同感

應該唔係復仇掛
復仇咁沉重冇理由片頭同廣告前咁歡樂
應該好快開始搞笑

第一集咋喎

好似當年睇未生咁，但而家呢套預告好似有啲喜劇feel。

Feel到佢就比人炒啦喎

X3,不過好耐以前7仔出過一隻魚翅湯飯,係幾好食

人渣

好想知逆轉位係邊

黑心(美心)公司

廢老幾時死

職場欺凌

唔通部長變condom

淨袋人工有咩唔好

我屌你老母我重做

諗起 炒老勢 嗰套日本電影

Cls精神虐待

我做你老母 死廢老

點解要跟？

淨係齋坐等你幾時死

繼白卡的世界
又一套睇到想反枱

仲去

係
日韓都係咁

自取其辱

放工就打7佢啦

辭職啦屌

應酬文化

篤眼篤鼻

好橙

依啲人都無人諗住隊冧佢

仲衰撚過日勤教育

哇屌 比老母見到自己個仔咁

仲要比老母見到

真係痴撚線

幾時反cup呀屌

睇到個人好嬲

收到咁明顯

仲俾老母見到

唔排除有啲精神力奇高嘅人頂得順坐喺度等出糧
但正常人一早開咗拖屌返佢老母

係咪第一集就大結局

有冇咁蠢

韓國不嬲都抑壓得好勁

反cup再叫我睇thx

仲以為佢搵到

老母問係咪喜劇嚟

屌

頂唔順自殺身亡end

好撚慘 唉
傻豬

他人即地獄

男主點解咁天真

攬佢個同歸於盡啦

dear jane首歌
未開始已經結束

應該直接拎去報館

咁樣玩法第一集就陣亡

仲要住考試院

垃圾文化

一定好易氹

咁都唔打佢

開始搞笑未

已陣亡

大結局了

屌原來真係自殺死咗
灰到

男豬咁都忍到

預告明明係笑片黎

下集係咪會好笑㗎喇？

佢間房有窗 考試院黎講係咪算好

之後劇情都是死前發夢

又話喜劇又話好笑
咁嘅發展嘅屌

部長幾時死

下集好睇

現實中十成嘅人就會就此收皮
係戲劇先會反轉

我仲意為自己啱啱冬眠完醒返！

Viutv傳統，下集好睇

得返一節
畀少少希望人啦

係
他人即地獄嗰間窗都冇

好撚寫實
好似撚沉重

男主

作為一套搞笑片，成集都咁慘

他人即地獄個間真係
寧願訓街都唔入去住

睇到有d憤怒，說好的笑片呢

但韓劇係個幾鐘一集，佢個尾係香港既下一集頭。

真係搞笑片？
咁 未生 feel...

暫時睇落好似唔錯
應該都會繼續追

仲有變態鄰居

夫妻的世界仲好笑過佢

其實呢一集先係精華，因為呢一集就係現實
現實就係越賤嘅人越有權越風生水起，冇報應冇逆轉

屌 呢句真

當年睇未生真係集集灰，男主次次有少少希望就俾人打沉。

安你老母心

妖，咁我望下周圍得啦使鬼望電視

望下自己都得

但你嘅現實永遠唔會有逆轉

快撚啲撞車

真
咁鍾意現實返office咪有

兩個係咪交換靈魂？

點解唔鍾意
不過啲湯要夠好味先得

咁撚老套……？

想我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做老細又吹我唔脹

係咪新車撞撚到佢

劇好睇

啲飯淋patpat
我直接飲湯唔好

為善的受貧窮更命短
造惡的享富貴又壽延

男主快啲跳 我即刻落嚟救你

盜跖顏淵

老母

老母is the best

還晒畀 miss 啦屌

有膽死但冇膽去搞7個廢老
捉佢出黎打鑊都好

同廢老鬥長命

下
陣b完全唔似讀文學

㷫過辣雞

第一集完喇喎仲未開始笑

還曬畀老師了
係呢幾年成日記起呢幾句

突然就上位了

轉公司直接上位

係咪反cup
定發緊夢咋

位已上

跟住就鬧鐘響了

辣雞麵世界一

辣雞麵

已經5年後2015至2020年

係咪轉咗第二間公司上咗位

不能同意更多
湯就湯 飯就飯

反而最記得庖丁解牛

發緊夢？

e..突然寫明係2020年
之前係咩年份？

三養黑色包裝

做乜鳩

扮晒文在寅

龍陽之癖嘅文學

燦 B

2015， 啲計劃書我記得有年份

好似15

白色衫有啲似水獺

真
個湯有一粒飯我都唔鐘意

真 係有啲啲

過咗韓國發展

老母以為係表演食辣雞麵

五年由煙腸做到上部長

保齡王子

Same

仲以為碌坑

Chill

work life balance

我都想有咁既上司

辦工時間搞聚餐 正到

女同事

我屌，返工時間去玩，玩完準時收工

冇變成佢最討厭嗰類人

幾生修到依個上司

呢啲老細真係萬中無一

玩完就收工 爽到

下集好笑

下集

開始了

Senior intern

期待下集 下集好睇

下集就高潮

反擊戰

原來上司實習生係咁解

快到坐火箭，仲要無家底。

再沉重落去真係頂唔住

今次應該係妖台出埋配音員配邊個。
我記得之前只出配音員名。

食得快好易哽親

夜晚聚餐即係加班，有得揀佢梗係唔加班。

做咩突然就變左上司
睇唔明

辣雞麵真係咁正？

見到午博民係咪打錯咗個姓？

誇左啲

原公司俾人炒咗，去咗男主間公司做

轉咗公司，做咗五年，開發辣雞麵，上到位。

就算上咗位
要打破潛規則都需要決心同勇氣

本身應該有能力，
eg
夠膽講自己公司有咩唔好
提出個建議本身比人接受左
比部長屌左幾多次唔洗做野佢都堅持做
係比個老野針對先搞到

轉左公司有位比佢發揮就火箭咁上位

咁你鋪都有

真 老母巴識食

冇咗臭閪景後 我地frd咗

所以是劇only

臭閪景你叫架咩

現實邊可以得 佢係個team 既呀head 咋喎 唔係老闆

唔係好辣
個人意見

件廢老累死左個阿叔先令到佢開恆turbo

不過現實佢咁樣篤件廢老灰
件廢老一定玩到全行封殺

本身仲以為自己眼花點解朴海鎮會演煙腸
原來下集開始入正題
啱啱見到套劇韓文名係用꼰대 貼題好多
꼰대係近年嘅新造詞 類似我哋嘅廢老老屎忽咁解

在韓國有一種人，佔據著階級上層位置卻遺憾沒能做出正面影響，年輕人對他們深惡痛絕、敢怒不敢言，卻又無力反擊、無處可逃，他們就是今天要聊的詞：꼰대。꼰대一詞本來是學生對父輩、教師等年長男性的隱語，現在已經擴展到「權威思想嚴重的年長人士、老師、上司」，帶有貶義。 這個詞在韓國近兩年算是熱門詞彙，不過在海外突然為人所知還是因為英國BBC電視台在Facebook上以「本日單詞」的形式介紹了「 Kkondae（꼰대）」，並解釋為：「認為自己永遠正確、別人永遠錯誤的年紀大的人。 」

一開始緊係唔得
但到成team做到拎埋全國大獎老闆理得佢點安排丫

條廢老都幾condom 不擇手段偷人條秘方 涯左30年諗住終於有得再升 點知公司當佢condom 炒撚左
係我就爆鳩公司大鑊攬炒

幫公司搵到10幾億美金營業額都係部長level
現實應該直接做左老闆左右手啦

咁老野連秘方都幫老闆偷埋都係做部長姐
部長個階級應該同香港有d分別？

回歸

間屋

睇睇下件廢老有啲似吸精瓶

好chill
防止自殺會應該攞呢part做教材

人工一樣咪得囉屌

可能租既啫。

再見，公司唔需要你了

為咗一樽鹽咋嘛

今晚終於早咗啲

你份人仆街咋 工咩作狂

黎生啲friend

仆街

仆街都出到
I love 配音組

仆街來㗎

我真係愛死配音組

show body 時間
陣仔喺咪度

笑死
裸辭
以為啲客套說話係真

一見嗰個位就諗起消失的情人節

真係好廢老

管貨倉正喎
乜都唔洗做

呢套野真係好快
主角一節就內上左位
老野兩分鐘都冇就升職變辭職

做到本部長級都無人脈無後路，就抵你死啦。

其實管倉都唔係太差姐

人工福利照舊就得㗎喇， 佢個位隨時早走 都冇人理佢

平郵八塊

真係以為自己大鳩哂

廢老公園

啱呀
冇人叫我幫手 日日篤手機煲劇

做保安好呀

部長應該係香港經理咁樣

Cls

做食蕉都要fitness test

韓國保安要考埋體能

完全同意

遠離航道

跑去邊

講真，有咩爽得過返份工係夠hea

真
人工福利一樣 理鳩得佢咩

有啲人趁呢啲時間玩埋股票仲賺得多呀， 嘢就做少咗， 錢就搵多咗變相加人工

啲廢老真係

若果真係喜劇，第一集頭駛鬼搞到咁灰

要有反差先

咪係，唔想炒股票咪買下美國ETF算數囉，包保夜晚瞓得安落，日頭睇返工youtube都心情特別好
準時放工返屋企仲可以玩埋車
其實拼搏一生都係為過呢啲生活姐，依家就有得俾你咁過都唔滿意既？

廢佬

頂
要親自落場拍廣告

要賣埋廣告

個廣告

呢個廣告好夠Bollywood feel

拍埋印度版廣告

個廣告想點

cg咁撚pro

？？？

我睇咗啲咩嘢

廢老老細冇聲出

兩個人嚟㗎

嘈咩啫 幫公c搵到錢咪得

個廣告咁pro

名副其實激死老豆搵山拜

今生是第一次啲爸爸媽媽係哂度

個印度版廣告實係播到全世界喇

Btw辣雞麵真係有咖喱味的

啲屎打格

個屎坑打格

保安要通埋廁所？

避完件廢老又嚟件二世祖

佢做得最啱嘅係，送左個老屎忽去俾男豬報仇

姓賈又有幾特別

真

準備嚟料

係韓國算小掛

都幾慘

…………
個intern弱智？

李善雄: first time?

好尷尬

一係全世界揸白卡
一係全世界都弱智
睇嚟韓劇既設定都係咁

屌 我都諗起件弱智ACO

韓國大公司啲位爭崩頭，啲人差極都唔會咁啦。

我懷疑嗰個係童工嚟㖭

senior intern

唔認得

sukusuku
keroro個frd咁

咁幾時先有得升

專係同佢對著幹

條女好煩

做乜撚嘢

太莉好似馮盈盈

條囡真係好弱智

屌得過

out咗十世

Senior intern有冇人工收

震過貓王

比晒垃圾主角

咁都100分

見幾個實習生使唔使出咁多高層？

擺明玩嘢啦

偷人秘方有咩資格講呢啲

打工打到賣身咁

韓國日本廢老都係

兩個加埋成百幾歲人就唔好咁啦

煙腸

當咗間公司係自己既咁。

証明間公司無乜野做

*d高層冇乜野做

依家有啲office building 6點後就熄冷氣
我當你好中意返工好中意OT，都好難頂得順

二世祖個樣望真啲好唔二世祖

乜而家咁正，我返咁多份都未試過咁PK

仲冇臉過做貨倉部長

嘻哈

送埋樓

92年……頭

阿伯

60歲先叫中年

九二九三年出世都咁？

係喎
羅拔迪尼路

屌 收皮啦

仲要係鬥雞版FYY

係都要攞款

屌 長輩花花圖

屌衣家又突然扮開通

掉佢落街啦

拒絕做老屎忽

撚番條仆街轉頭啦

好想打柒個廢老

入面做細唔開通唔得

intern最多咪2 3年
到時就走架啦
又唔撚係MT

十倍奉還

我上份工就係咁
啲同事為咗做得舒服啲寧願拎埋啲野返屋企做
有個同事請大假去旅行係帶埋部notebook係飛機度畫圖
係好撚閪
最慘係6點後無冷氣，你想做社稸都難

嚇到鳩都縮

屌你老母
不如成版highlight啦

咁咪冇得計ot鐘

全部都highlight
咁highlight嚟做乜嘢

所有野都highlight咪即係無重點囉

即係根本無重點。

啲傻閪以為多就好
咩叫簡而精呀屌

有姿勢冇實際

啲牙

配音員原來姓伍

男主角好撚慘

成班下屬得一個做緊野

聽日好似好笑

又黎下集好睇

屌 我都諗起呢幅圖

油顏色

咁今集都好笑

搵嚟兩個intern又係廢嘅

ot鐘？緊係無啦
夜晚8點後有得claim飯錢，11點後有得claim的士錢囉
個老世就不斷同你講「我地果陣時做野點點點...」

笑死

屌我miss又係
所以我決定全部唔highlight

我估劇情走向兩個煙腸原來都有野叻最後都做到d成積出黎
反而廢老掛住搞破壞乜柒都做唔到

有二世祖睇住
短期內應該冇咩事嘅

我鳩估姐

叫完Viu停播戰毒，但咁少人討論同支持呢套
如果討論度同收視差過戰毒
下次Viu一定唔會再聆聽網民意見

而家好似係純粹叫停咗套戰毒，但停完之後觀眾冇用行動證明俾Viu睇，停播係正確嘅決定

大家一齊支持下套新劇啦
(雖然喺呢個po叫人睇好on9相信喺度嘅人都睇緊)

Pinned

會追 ～
應該會幾好睇
個男主角都算幾靚仔

今晚終於準時

推

食過幾多包

Intern唔係淨係hea做㗎咩

0

次次都要指名道姓個廢老

個幼齒 intern

下世做樹

真丢架

PS：食過半包，嘔返曬出來

食開 中出前一丁

個 intern 仔仔都幾 cute

仲以為大叫我乜都唔洗做

冇人睇？

男主咁溫和嘅
畀我實十倍奉還

今晚好似少咗人
老母巴都唔喺度

好人嚟

好多嘢玩㖭

咪係
all 偽毒

強制關機？

都幾痴線

以牙還牙 爽到

缺席一次啫使唔使咁呀
我妖治巴咁耐以嚟有邊一次缺席先

好波

要喺班細面前保持好人形象。

仲以為佢認唔到唔係佢做㖭

牙悔

老母巴呢

其實啱啱廢老份嘢係咪抄煙腸仔份嘢

應該係啦

係

應該自己做
不過完全冇格式冇分段
見到都唔想睇

兩個煙腸完全搞錯曬

你兩件騎呢怪究竟有冇自知之明

我覺得係報仇

2個都係0分

養個食濕米

一黎係報仇啦
二黎一個shot已經見到成份野密密麻麻冇分段冇顏色

個仔有咁醒？

個仔成個姜濤咁

呢啲洗白位想嘔

部長屋企養唔養狗

韓國都有長輩圖

長輩圖

韓版長輩圖

肥仔都係潛力股

長輩圖有聲版

做部長住咁大間屋

琴日講話間屋老細送

佢屋企養唔養狗
識自己屙尿食飯

條擦鞋仔 有機會幫手玩殘個廢老

男主如果之後奶嘢
咁係因為佢死攬住個「好人」形象

錄音

BLT咩嚟

又幾醒

真係subway

條老嘢都幾能醒

識錄音蠢唔晒

this this this

放埋出嚟

男主啲手段完全冇料到

bacon, lettuce, tomato

學到嘢了

好想食

培根生菜番茄三明治（英語：Bacon, Lettuce, Tomato，簡稱BLT三明治）

仲係有份天真嘅善良
現實嘅話第一集已經自殺end

想食 pizza

沒錯你今天也很有型

現實裏裝英勇難避免

被發現了

好想食嘢

女貌？

d intern 咪你派黎

個女人買兩邊

一震晚吹仲肚餓

啱啱打完邊爐好飽

偽

個二世祖似泰仔多過韓仔

件廢老死好命

算吧啦
我就唔信佢冇一日唔出去食飯

聽日 linch 食咩好

食自己啦你

水獺

想節撚

大陸佬

唔識普通話

男主挖個窿畀自己踩？

烤肉的

大陸佬啲普通話咁撚流

又玩鳩佢

係囉，竟然唔驚搞到自己啲客。

擺明李滿植特鳩登

專登叫埋佢嚟見客玩嘢

on9

男主角是咪傻的

老母巴終於出現

我食咗甜記同壽屍郎甜品
好撚飽

同老母食飯

仲要沾沾自喜

仲唔趕條柒頭走

美斯美斯

中頭獎

其實帶佢黎做乜

點知個大陸佬鍾意咁玩得

cls

反而大陸佬鍾意

似 bad taste

條支那佬鐘意

廢老好搏命

做乜9

佢係唔係真係大陸佬嚟㗎

同支那佬臭味相投

好真實 大陸佬最鍾意咁玩

支那人對呢啲最受落

屌你個 MV 喺香港嚟嘅

支那佬啲財大氣粗影射哂
支那人玻璃心未

最叻卡拉 OK

教壞個客

咁撚劈得

支那人最鍾意同人哋飲到傻

都係簽咗

臭味相投

干！

發大財！

嗰粒乜鳩嚟

下？

男主又要收皮了

救咗佢一命cls

芷明

蘋果

聽唔撚明就okokok

屎忽撞棍傾得成。

越亂越好

屌你老母變咗歡喜冤家
說好的復仇？

今集可以肯定套劇係破冰合作走向

跟住李滿植游走兩邊攞着數。

話說睇wiki,依套最高8%左右收視但已經係mbc 2020年最高收視嘅劇
mbc劇集最近發生咩事d收視低到咁

啱啱去donki買左個布甸同芝士蛋糕一陣睇祖祖食

hello moto

我都覺 上面已經講緊

因為收費台搶收視？

星期四同機智醫生生活對打

機醫世一

近年真係有線台同netflix 啲劇叫好叫座。

今晚唔洗OT可以坐底睇

件廢老第一集害到人自殺
究竟可以點洗底

是撚但，唔撚知你講乜

又遲少少不過都幫推

shake shake

好想食moz burger

burger 好食

坐緊車返屋企

打格

美心

嘔吐物都要打格仔

weak
又偽
btw用電鋸煮野食真係好好笑

偽毒

老母唔煮飯 出街買飯食

自己一個食

買個飯買咁遠
又偽

吹咩

條女中毒咁

但係啡色嘅

套嘢原來係喜劇

未返到屋企

爛泥扶唔上柄

用廁紙抹嘴

又食啲色素糖

廢老啱Channel

btw
嗰個李泰利原來都已經三張

講咗啲乜

個會長好熟面口，好似之前都係viu見過

我今晚等你？

小心個衰仔

有內鬼 終止交易

檢法男女女主阿爸。

套野有啲慢

睇相佬話我條命係
一將功成萬骨枯

哮喘發作死亡 全劇完

唔比我屌就走啦！
只有屌閪先可以好番

咁黑心嘅你

入樓梯間偷食嘢

陣仔係咁 學你話齋 爛泥扶唔上

二世祖件衫咁似睡衣

唔係嚟架咩

個仔仆街到咁

睇完wiki,我對佢印象是檢察官內戰入面挑檢察官最後比女主收皮個廢老黃斧頭

咒老豆死

佢哋一家幾溫馨

阿姨

畀人Hack

屌你仲開

係嚟㗎咩 二世祖真係唔同啲

遲左入場
到底同大老細有咩秘密

老野唔食得辣野嗎

老人家唔食得辣雞麵架咩

唔洗擔心仲未解釋

四川人：歧視

人口滅絕計劃

好柒

比中國還要強， 不動聲色， 一個麵就搞掂

你地支那？

條女剩係識跟風踩多腳

廢老先鍾意有咁辣得咁辣
仲要飲孖蒸

達爾文獎得主：辣死廢老麵

屌咁我咪死廢老

唔怪得知個中國人會簽約啦， 原來有陰謀

你係死偽毒

有樓梯唔行

老人家唔食得辣

啲麵碎撚晒啦

唔要掛

唔緊要啦， 對老人嚟講碎咗咪容易入口囉，值得一讚

無啦啦玩team building

廢老做乜撚

屌你 唔喺隔離行

啲即食麵有咁重咩

首主題曲幾好聽

阿爹阿爹阿爹阿爹～

笑到不行

有聲

好洗腦

聞嗲~

咁不如畀 佢哋算

韓國 即食麵足料呀，可能真係有隻雞喺裏面

係咪借機收服廢老

套野好好笑

我想食辣雞麵

大叔的愛嘅節奏

男豬幾靚仔

聽完個心情好澎湃

pokemon咩

係勁辣，上一個境界

好慘 冇人show佢

男主做返佢最擅長嘅「好人」
反而有效果

有條仆街咁樣搞著你 都冇人想show佢啦

男豬呢招絕丫

唔好唔記得佢迫到人自殺
男主角仲差啲自殺

佢已經好好 ，佢以前仲當面鬧人㖭，唔洗可憐

自己收收埋埋聽住嚟打丁

我都有用過呢招偷聽人講嘢

自J

企左係橋邊好耐

頂，偷聽然後喺度詹詹。

Donki Donki

仲要毫無悔意
件廢老根本洗唔到底

donki donki

老in

高手段既應對

如果廢老真係普通老人新入職者
班友仔嘅行為其實同廢老當年有咩分別

開錯gp？

send錯gp

HJ2Q

Sor錯group

果然係group

屌笑撚到仆街

笑到仆街

男豬攻擊

但今次到底係咪部長陰佢定佢自己眼花

佢隻腳咁高。。。。。

男豬真係好靚仔

其實intern 做錯咩都係入阿頭數架啦

公司果面就係
但衣家係累埋d同事又唔同講法

呢套好正 笑到仆街

嚇死

係
尤其係個女in
剩係識踩多腳刷存在感

其實應該係latte 好似韓文係差唔多音

睇睇下又幾好睇

冇save

白痴妹係女主角？

應該係了

如果有感情線應該得佢有機會

仲以為會爆佢

廢老真係死性不改

幫完你仲咁串

廢老成個老屎忽咁

李泰利頂上咪得

攤牌啦

拍膠劇

依位個咪隔離套黃金庭園個阿媽

不如食個麵先

d劇情

CCTVB膠劇橋段

好膠

笑到癡線

畀件靚仔你都唔食 呢啲八婆

應該係報仇

唔好嘈呀八婆

原來個阿姐係報復

原來得罪人

每隻字都記得

原來係咁
仲以為真係frd

執狗屎

佢都得罪幾多人

辱警

呢個阿婆唔似做intern
好有貴婦feel

玉景係咪間諜來

豪哥 愈亂愈好

佢感覺好做得嘢

獄警, 屌

又senior intern

花生敏感

定又誤打誤撞搞掂

屌真係bl

痴L線劇情加配樂好正

相愛相殺

結局會唔會係感化咗廢老去自首

鋪路播大叔的愛

好期待呢套
e先生

驚狗有乜嘢咁出奇

我都係

又瀨嘢

點解無啦啦要拍片

但又會拍住放上網？

妖b驚？
定驚auntie踢爆你打丁多啲

可能係直播嚟

放咗上網嘅野永遠唔會stop到

驚畀狗咬算唔算驚狗
正確啲嚟講我唔係好鍾意動物

放咗上網點截
喺香港嘅話 上晒連登啦

但伯伯自己拍住自己

咁細隻喎
貓貓都唔鐘意？

可能佢係強国好興嗰啲 食播

我同你一樣
對動物無咩好感

麻麻地
唔會好憎好討厭佢地
但唔會好主動接觸佢哋

激將法

啲後生遲早扒你頭

出辣雞麵都有錯

又遲咗

原來佢當時聽住老闆跳

男主快啲攬炒 一嘢衝架車落海

會長

打得好

影自己大老細

低B妹

成 group 都可以被炒

咁突然

乜撚嘢劇情

兩個都唔正常

真係天作之合

二世祖

呢套好似冇咩愛情線

又係另一種愛情韓片
二世祖男主角x 痴線女主角

土立土及廣告

要開新 post 喇

陣b開

吳代理份人都幾仆街

返緊屋企 依家開

[ViuTV] [譚仔有冇得食勁辣雞麵？] 上司實習生 逢星期一至五 2130-2230 (2)

大家用從巴嗰個 post 啦

屌你 食得咁撚開心 都冇事

兩個廢老鬥跑

(2)

伯伯好好精力

行得慢過隻老野

伯伯人地健步如飛喎

跑得咁撚快

50 年前係賽跑冠軍

你唔顧下自己都顧下個孫喇

屌乜撚嘢劇情嚟